人民日報--極少數香港醫護違法罷工給林鄭月娥添煩添亂，中央不會坐視不理

炸左佢咪算囉